支持警方開槍擊斃兇徙

社會垃圾-1對香港對地球都係好事